有無人成日ff魔獸信長會出電話版？

信長真係好撚正屌打lol王者傳說呢啲辣殺game

如果有朝一日出電話版就好了，重課金月費制都制

爆彈400

大波二技

強化鋼300

點實行到
wert 加再數字鍵

我隻忍豆風雲都未出手機版
輪都輪唔到信長

咪撚出唔該
傻鳩先會用玩電話DotA Game

屌終於有人講

等新war3整翻11.2b好過啦

依家香港版都keep住有更新架
Vlan仲日日有人玩緊
11.2b好多年前已經無人玩

可唔可以出埋寵物小精靈個張圖，細個好鐘意玩

如果有 ,一定係垃圾game

mmorpg都係

其實唔止信長
根本大把小遊戲值得移植落手機apps到
一個平台一萬隻驚

手機 war3
守女
TD
小兵合成
吸血鬼捉人

LTD正
之前steam有出LTD2
但都冇乜人玩
出手機game會唔會多人玩啲

好多小地圖都好好玩

War3 19年暴雪出大更新，畫質優化左好多

唔知到時多唔多人回朝啦，重製版要比錢買，但都有地圖編輯器

優你老母化

等緊電話出農民之死

呀!!~~

好熟口面
係咪果張播個農民講,我要死了就完左果張圖?

sick嘢